蘋果催交錢，點算？

其實使唔使理佢？唔理佢會點？［img]

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

你走人數問人點？

一餐飯嘅錢都要拖但係就去旅行
咪撚咁乞兒啦

我賺咗佢一個月錢，但睇見收成$77。況且我個個月根本就冇睇過佢任何內容。

我爭咗佢一個月錢，但佢收成$77。況且我個個月根本就冇睇過佢任何內容。

$77 睇下新聞 都唔肯俾...

死乞衣

起完你底你平時開D post 都onon99...

你成個月冇用data係咪唔洗俾電話費？

幾千蚊買電話無問題
幾百蚊食餐飯無問題
幾十蚊睇新聞唔想比
你落街拎免費報紙啦
香港人喎，肉鳩酸

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

新聞唔係免費㗎 你要睇免費嘅睇大公文匯
同埋你唔睇新聞關人咩事
係咪冇用過Netflix Spotify